[拆彈雄心] 作為賓客我唔介意收炸彈

香港地結婚由朝趕到晚已經唔係咩特別事
富拆彈經驗嘅毒撚都睇慣晒
去飲唔好話邊間特別好食
個menu大同小異
作為花生友，緊係要𥄫下人地點著啦

10對新人9個半都租衫
結婚洗費乜都貴，真係有人會特登訂衫淨係著一日
我會好佩服佢對美學嘅執著
講返正題，好多新郎其實無為意自己套西裝
咁重要嘅一日，一係西裝袖長過裇衫袖口鈕
一係條褲腳到鞋跟可以摺多好多摺
或者西裝褸太闊太窄，搞到無左條腰或者爆衫咁款
其實除左新娘影相要靚
男仔套西裝fit身夠標準，影相已經好好睇

新娘啲衫，間間都差唔多架啦
試過有次去飲，新娘著件紅色旗袍喺酒樓
成個公關咁款 唔識以為佢係細個入茶樓幫手帶位嗰啲旗袍呀姐
係個濃妝估到佢係新娘
真係失覺晒
平時著衫應該都好有驚喜

仲有一次特別少少
有條友著黑色中山裝
除左之前去朋友嗰餐，見過新人老爺著過之外
好少見有人咁著
以為係主人家親戚
點知條友走上台，原來係新郎
武道館咁feel，真係型撚到呢
側邊拍住啲親友著西裝，果然好突出
成件黑色素服真係吉利過吉刺蛋

呢啲場合睇人地衣著
就好似睇緊港版婚宴fashion show
啲sense of art一目了然
所以毒撚都係唔結婚，費事俾人笑返轉頭